法唔法國多左好多三星打手

因為屎上最強嘅s10出嘛

啱呀
child登仔心目中無APPLE打手
講其他牌子嘅都係打手嚟

係 唔明有咩好吹奏

係 中哂

要去法國先知，人係香唔柒知

發唔發覺話人三星/iphone打手既都係屎為打手

仲要做埋支那五毛添

其實起一起吹奏果套支那戲班人既底

發唔發覺話人打手既都係idog

法唔法國多左好多打三星打手呀？

有冇打手都好 唔會影響你架

屎為之上? 咁你講晒, 好多部都係

影響到呀 我買撚左啦今日

apple洗乜請打手